Overlord II 新PV

有冇巴打知今季內容講咩架

繼續征服世界

蜥蜴人av

動物世界>王國好漢

塞巴斯真男人

作畫靚咗

絕死比想像中大

18年冬
仲有成年
好難頂

冬即係1月咋喎

其實套野好唔好睇
剩係知主角開撚哂金手指咁 已經冇哂興趣

好睇

一睇就知係偽毒

平時睇埋d海柒王 一拳超人就當係入左宅坑

動畫最期待都係啲戰鬥場面同埋啲小說無嘅人設

係喎
成日型住冬季係11-12月

我睇小說同漫畫多
動漫少睇
Overlord小說改編我先追

動你老母漫

咁應該點叫
青少年動畫

只有睇左先明

唔想睇蜥蜴人交合

呢套野好正

會唔會屌到個肚凸埋出嚟

你開直播睇wo
重睇小說都skip左蜥蜴人篇

依隻係金白龍王？

咁快出到

如果半年番就j撚死有得睇羊咩咩

乜唔係剩係講蜥蝪人

爺~依爺依爺

之前講過蜥蝪人做5集
如果13集都仲有8集講王國好漢
如果25集應該可以做到建國

Reddit 好多人估今季係半年番有24~26集

晒時間畫英雄傳,又晒時間畫白金同絕死
又真係有d似半年
但係點解最重要既滅國冇份!!!!!!

絕死同白金分別出現係第四卷同第七卷幕間，
如果第七卷幕間跳前出有機會都係季番，
好似第一季戰士長見返指甲刀果幕都係跳前左，
見唔到四謀士+安莉大將軍都敢肯定係半年番。

0:24係邊個黎 淨係聽得出田村把聲

絕死

暫時已知果個世界最勁既人之一
玩家後代覺醒

骨王同佢打一定好有趣

完

我估會搵吸血鬼同佢打
絕死：雖然你好撚勁揪，但以我既裝備你收硬皮
夏提亞：你由幾時開始產生我冇神裝既錯覺阿連士

屌 點打

骨王性格咁小心 點肯同未見過既人打 佢班細都唔會比佢打啦

龍王實力咩定位

小說好似無講?不過最強既龍我估應該起碼識8,9階魔法啦 同埋佢見過以前既玩家

黎喇黎喇，依套好正

常闇～100lv
白金未知

小說睇到矮人冇睇
頂唔順

矮人篇拖足成篇

以前13英雄個領隊只係新手玩家黎

一卷做探索元素

邊到睇係新手玩家

睇完小說 唔係好記得邊個叫絕死 有冇人講解下 或者係邊本出現過

好似第四卷蜥蜴人 絕死有同白金吹水
可能講蜥蜴人生態唔係咁多人留心睇

漆黑聖典被人打柒之後回國報導果陣

安茲建國之後教國開會，同埋精靈王果段都有暗示佢既身世

蜥蜴人嗰集真係費事睇

有5集

白金龍王同阿婆(十三英雄之一)對話
阿婆: 這個世界上最強的存在就是你了
白金: 這就難說了，也許污染世界的力量又開始行動了
阿婆: 百年的余震要來了嗎？這次不像領隊那樣站在世界這一邊嗎？
(明示十三英雄領隊係玩家)

滅國: 十三英雄的領袖。傳說他起初也只是個凡人。比任何人都弱小，但即使受傷流血仍然繼續揮劍，最後變得比任何人都強大的英雄。能夠無限成長的強者。
(暗示佢係新手)

低LV既新手,但係可以升到100LV
而異世界本土既人最勁都係升到30LV左右，大部份都只係15~20LV, 凡人可能一世都係1LV

講真邊有咁多怪俾人殺

唔會無怪，只係無高lv既怪，
可能魔神時期有較多中lv既怪俾佢升lv,
不過升到5~60左右已經夠屈晒原居民機

咪就係動畫囉
動畫漫畫 兩樣野個統稱先係動漫啫
你都識分小說同漫畫
就點解分唔到動畫同動漫既分別

高lv都可以新手
大把game封頂先啱啱開始

diablo

但係如果佢一開始高lv唔會話佢一開始係凡人掛
男豬係法師,力只有~30lv戰士都可以屈普通人機

扮凡人都得
咪好似主角
驚比人打
最後發覺全世界冇勁人

點扮？會受傷流血

熄被動技

除非隊長又係法師扮戰士，正常百級戰士唔會俾土著破防

用快到土著睇唔到速度自己割自己

真影帝，骨王自愧不如

有技能道具咩都得
好似主角咁

想問下係咪一直都得返一個玩家係度？

罪惡之骨終成王

暫時未見有其他仲在生既玩家

唔係罪域的骨終為王咩

俺已自了宮

唔該曬。我而家仲追緊套小說

魔導王

半年

黑山羊bb

希望真係半年

阿連士

小說好似第一季完左開始搞建國
好似清左則邊d 【色】蜴人

唔記得個色字點寫

講完蜥蝪人仲有王國好漢
之後到黑工入侵再之後先建國

記得小說有講一班人去佢個到探險死哂

有冇人會去 ？

唔肯定有冇死晒
神官拎左去做實驗
半精靈同大話精拎左去做餓食孤蟲王(寄生蟲)既巢<-依2個最撚慘，應該求生不得求死不能

已確定係季番

仆街我唔想睇 生態片呀

唉

起碼第10 季先出到有好睇既地方吧，
（如果有）

正

蜥蜴人勇者不知幾熱血

後段係熱血既
前段

蜥蜴人，不了
唔通睇佢地扑野咩

季番 我當今季冇出過算